1. Разница между setTimeout() и setInterval()?Это две функции, которые часто используются для работы с интервалами времени, когда нужно показывать элементы с заданной задержкой.Разница между ними в том, что setTimeout() позволяет вызывать функцию, один раз с заданной задержкой. А setInterval() позволяет это сделать циклично.
2. У setTimeout() задержка по 0 по умолчанию. Если задать 0 то никакой задержки не будет.
3. Функция clearInterval() важна для цикла. Она останавливает и обнуляет результаты. Ее нужно обязательно использовать, чтобы цикл не стал бесконечным.
